阿迪達見到阿仙奴咁廢 會唔會用頭撞爆部電視

隊波咁閪廢
邊個教都死
教愛好過
千古奇冤愛瑪利

愛蛇

樓主25到

Kdb輸完俾獌谷住道氣
著撚晒火

爺爺先最慘

阿迪達心諗隊西波咁多年都咁廢
好彩早走早著
你見防中位個問題 係由雲加年代積弱至今 買更多人 換更多領隊都搞唔好

爺爺偷笑緊

佢明明現場睇緊
恥笑開始

佢冇返過嚟看球
心淡了

雲爺爺等同董伯伯當日「被」腳痛落台

卡叔後都冇替身

法比講再見，這位置換成藍斯

依家藍斯都走埋 原來低處未算低

以前好多阿狗歌

藍斯算勁
最尾兩季變咗不可或缺的一位